【突發】深水埗有手足企跳

現場報道：生存才可以解決問題，深水埗泳池救生員要跳樓。談判專家、警察同消防處理中，游泳池封閉。

大家手足不如去現場，叫佢唔好放棄自己、一齊行落去啦

大佬 佢好似係訓教俾人捉到要加試用期 唔關示威者事
不過點都好 希望無事

出金鐘 齊罷工
港豬想罷唔敢罷 我地幫佢罷